跟蹤日籍女潑又臭又髒精 被逮還稱「是純的」

台北市士林區大葉高島屋，本周一下午2時許，一名日籍女子購物完要返回中山北路六段住處時，走在巷弄內遭到不明男子跟隨後，並被該名男子潑灑精液，被害人嚇得花容失色，回家後發現自己身上有紅腫，故跟士林分局蘭雅派出所報案。警方昨早查獲這名潑精男，查出他是因為一時衝動，隨機在路上向路過女子潑灑自己的精液，問訊後，警方依傷害罪將他函送法辦。

43歲日籍女子KEN KEN今天在余姓台灣籍友人陪同下，跟《蘋果》投訴她被害的經過，她說現在想起來事發經過仍然餘悸猶存。她更講發生地點附近有3所幼兒園，很擔心小朋友們的安全，希望警方可以加強當地的巡邏及治安維護。
不會講中文的KEN KEN，在余姓友人協助翻譯下表示，周一下午她獨自從外面返家，被一名男子跟隨，她覺得對方怪怪的所以閃避，但對方卻跟在她身旁，還對她潑精液，她聞到又臭又髒的味道。最離譜的是，男子潑精液後，沒有逃走，反跟她四目相對，很大膽囂張，後她快速逃離現場，她認為潑精男真的太惡劣！
KEN KEN表示，回家後，發現自己身上紅腫受傷，在老公及翻譯陪同下到蘭雅派出所報案，但警員沒問她發生何事，沒有受理，直到3天後才通知她到派出所做被害人筆錄，她是邊哭邊做筆錄，所長當時有跟她說造成她的傷害，跟她表示道歉。她表示警方的處理態度太消極，其實可以更積極處理！
士林分局蘭雅所副所長朱信煌表示，被害民眾是日本籍，警方不會說日語，可能因此造成溝通誤解。警方事後過濾監視器畫面，昨天上午已經查獲許姓潑精男（38歲），到案後他坦承犯行，警方訊後依傷害罪將他函送法辦。並將針對案發地點周邊加強巡邏。
警方調查，曾從事裝潢工作，但目前失業的許男，承認自己有特殊的性癖好，只要壓力大就會外出對路過女子潑灑精液，作為舒壓的方式。他坦承自己這麼做不對，但是壓力來，他就控制不了。還說自己潑的精液是純精，沒有加任何可能造成對方受傷的「料」，他表示對被害人很抱歉！

以為口爆

姐係唔係第一次？

驚咩姐叫得KEN KEN都係男人黎啦

d台灣仔真係寧舍柒 又咸濕又戇鳩

けんけん